時事台開始有人造勢配合共產黨封網台

呢班人又唔會屌tvb抹黑示威者,從來唔播警暴畫面
呢班人又唔會屌星島日報屈遭輪姦的示威者係性愛天使

因為網台人人都開得
中共擺錢谷大灣views比藍絲kol100班人都無用,知名網台依然係黃營

中共見黃標無用,比錢谷一堆網台都無用
下一步就係限制網台

現在已經開始派人去抹黑網台教壞香港人
教壞論,外部勢力論,自身問題論一向係中宣部三大神功

其實網台呢家嘢咩論調都有人講
同你上facebook同上連登一樣
鍾意你可以睇唔同嘅人講唔同嘅嘢
叫人唔好睇網台，除咗想打壓網台呢個媒介都無咩其他理由

真係好誇張

成個post睇落係叫人唔好盡信網台，

但係留言就一面倒逐個台屌

叫人唔會盲目信晒網台講既野係無錯
但有幾隻五毛入左去偷雞散播其他message

有五毛spin到聽網台就係On9咁

冇錯

連登乜人都有唔出奇呀

真

成班五毛pr扮哂野

再on9都好過睇tvb

夠有唔少人造勢想bam唔岩自己意見既聲音

d人推得幾開心

Admin 搞搞五毛account啦

我叫admin搞「！」系統，引黎五毛瘋狂狙撃

仲要話係心水清嘅巴打講頭盔大到抖氣都難

tvb唔需要講,影撚到香港警魔開車撞人,打到示威者暈左生死未卜照剪走唔報.......賤種係新聞部撈幾年含得袁花爽就直上政府工中層位,班人去考係內定入硬

報紙專欄你寫文寄去一樣有政治立場審查.......

網台係人買部手機都做得,中共就最驚網絡自由,因為無可能控制到

正解，幫你貼埋post，聽大紀元都好過聽過肥仔傑，你可以話呢班kol講法成日誇大，起碼係反支共，佢地講得大咗可以分析翻比家人聽或比多幾個不同黃絲kol佢聽，唔通你叫佢睇比支共入哂嘅cctvb、有線、now

大紀元係好少數去到西方群眾的華文媒體
更難得係反共

所以五毛狗顛左狂咬大紀元
大把人都叫過香港黃色媒體打國際線, 次次叫班老鬼開新市場都無人理

逐步收窄媒體觸及嘅範圍

結果會係點

仲有班人出於私怨唔喜歡某些台而支持班友

中共做任何野前都出五毛吹風
當日想殺光理大群眾就搵大量五毛老屈班後生想自焚

離港共追殺網台已大遠

因為唔係即時有回報，甚至冇回報，大紀元去到反送中先至開始多人睇，就算幾年前有人講活摘器官都唔係好多人信

明顯網管係中共下一步
中國經濟已經下挫到救唔到,賣下口罩根本搵唔到大錢
所以嚴打網絡去杜絕群眾集結

大陸收緊互聯網法規 就疫情、災情、藥物安全發佈假信息 由尋釁滋事提升至國安法水平 | LIHKG

叫人唔好盡信KOL
但係入到去又係攞敦文貴/大紀元洗版

Btw叫中老年人唔睇網台，

咁佢地仲有咩其他選擇

最後肯定又開返電視睇TVB

你冇獨立思考，你兒登，你cctoy

"網台害死香港人"算唔算分化

咪就係,有班會員仲未知比5毛棟左
班老人家的朋友就開始死,就係想要同香港有關的野保持同社會的連結

幫手安NETFLIX,電影APP根本無用
我認同你,無網台班長者就一定係睇TVB

衰過睇tvb
會睇藍網台

網台我就睇開何律師嘅，咁係唔係比佢害死

推

華記正撚樣

港共式的禁網台可能係先立法>用奶共法院手令或委員會方式CASE BY CASE睇

姐係何劣屍照可以9UP,你唔係自己人唔比開台唱歌

支共、黑警咁耐都唔搞連登，就係用嚟做分化工具

屌！

諗諗吓，可能係轉睇david同大波man

果個POST班友離譜到香港黃絲台最出名果幾個逐個開名屌
話唔係做JOB我都唔信

個post400正評了

將deep state呢個詞從官商勾結嘅意思膠化到乜都話deep state咪又係一樣

玩批鬥仲要TONY CHOW打錯成TONY CHI

等於大把香港人講唔到中共政治局常委所有名,但支那城市人唔少可以,因為電視日日LOOP

有班鬼國毛要攪香港網台

升旗易

果班寫手已經吹到群眾因為香港網台走火入魔(可能條友睇開武俠小說),
跟住家庭不和,接近家散人亡

同大公報的文章好q似

用正確既主題包裝錯誤既message

push

其實一個細pr公司都唔止100acc
所以經常有0 post 5毛

因為維穩水好味道,正常user覺得lihkg 二手acc貴,
但如果當搵食工具睇完全係好平

大陸抹黑公知都係咁

仲要成班傻仔衝入黎認同樓主
起下樓主底，都唔係第一次咁樣扮中立帶風向

如果人在外國如何封網台

香港網台界主要係黃絲自己友的勢力
就算部分人係左膠都好過tvb

見人支持得共產黨封網台都知係咩料

見到某幾個登粉喺度借啲意屈人哋大紀元fake new
大紀元係有fake new 但人哋報道比較全面 你地睇cnn bbc咪一樣係睇到某d新聞咋嘛

果班粉腸個講法真係睇到人眼突
話見屋企人日日睇網台好擔憂

大把老野日日睇TVB,食早餐就睇黨報上電又唔見班人話要禁

有班會員其實好奇怪
一係就狂屌美國民主黨
一係瘋狂侮辱侵的支持者
一係狙擊曾批評香港警魔的會員
一係就日日屌黃絲網台,黃店

唯獨是無一粒字批評中共

正義王條撚樣就係玩極端化

等於中共搵人姦殺法輪功學員
跟住搵5毛扮法輪功學員9up中國軍佬係上海嘉定南大街步行街伏殺法輪功學員,聲稱死左過萬學員

令法輪功學員由受害人變攪事者

agree

有咩理由一時就好似爆屎渠式湧出來狂洗,一時全部唔見人
班封台撚今日公司休息?

唔睇都分得出咩主持人先好野

利伸，唔睇唔聽除左燒山之外一個kol都up唔出

有人起左批鬥網台班人底
原來係支那人

當小粉紅/五毛要攪9香港網台,和應者同賣港無分別

幫推

純粹講下我睇到什麼

大家睇下班畜牲主力郁邊幾個台,開excel mark低計
係擺明郁排名最高,升得最快的台
帝吧小粉紅互不統屬係做唔到統一指揮, 似係港共比錢pr狗

玩封網同時人格謀殺所有黃絲kol

班賤種嘗試高舉Biblical inerrancy 的類似野
主張任何kol只要分析/預測錯就要封台, 話叫人睇書仲好

我想問警魔打人遭影到仲抵賴話踢黃色物件,正義王#57844及阿旺晉美
#275570小同志有無講過任何野要求狗隊問責?

黃絲預測錯就要摺台,香港警暴呢班人就無譴責過,呢個咩標準?